CLC終於要comeback 喇 😭

呢次可能係最後一次嘅回歸
希望各團嘅飯支持下🙇🏻‍♂️
唔好令佢哋解散